世衛讚新加坡：雖面臨挑戰但有能力處理

〔即時新聞／綜合報導〕新加坡防疫措施破功，短短1個月就從數百起武漢肺炎病例暴增到現在的8000餘人感染，但世界衛生組織（WHO）西太平洋區域主任葛西健（Takeshi Kasai）對此表示，新加坡雖然面臨病毒的挑戰，基本上還是有能力處理的。

據《路透》報導，葛西健表示，新加坡必須要應對急劇增加的新型冠狀病毒感染，這樣的挑戰十分艱鉅，但新加坡過去擁有相關經驗，再加上其醫療系統和風險管理能力，應該還是可以處理得不錯。

新加坡目前有8014人確診武漢肺炎，是東南亞病例最多的國家。

幾時讚下香港?

讚得好呀，繼續讚新加坡
咪撚燈香港

千祈唔好讚香港
恥與世衛同行

就算讚都係讚港共 幾時輪到香港人
唔讚好過

唔需要佢讚

今日1111單喎

燈神黎架喎
佢讚香港
即係香港已經仆街

世衛存在既價值係咪得轉載同比Like?

Monkey Challenge Monkey Process

我地處理能力太低
唔夠case

中國指示要世衞讚下特區

🐒

極權國家當道 真係世風日下

WHO:
沒有證據證明人傳人
動物不會感染COVID-19
COVID-19全球沒有大流行
口罩沒有作用

好似讚過

即係叫佢自生自滅唔好煩我

Monkey讚monkey